Spao skinny jeans vs Uniqlo skinny jeans

Spao算唔算super skinny?
伸脷上個禮拜129執咗條

垃圾

平嘛大佬